［戰術］停止互屌，全面檢討理大行動

無錯又係我呢條和解撚！
我知，前兩晚好多人不論理大手足定救人既手足，傷既傷拉既拉，外圍手足被捕人數甚至遠多於理大內既手足...
大家當然好心痛好嬲，覺得「中計」、被伏
但係！「事後孔明」、互屌對方憨鳩都於事無補
咁不如我地好好咁探討點樣可以再處理好啲，避免情況再現啦！
大家都係想大家平平安安、煲底相見姐，乖乖地唔好鬧交啦，好無呀？

好，氹完大家就要開始進入戰術分析mode了！
綜合今次理大行動既狀況，以下係兩大可行改善方向
當然歡迎大家討論、fine tune

一，決定留守之前，要理性地判斷是否明智
決定留守不能一時意氣，而且鑒於武力實在太唔對等，夾硬守只會死好多手足，死埋黎救你既人。所以每次留守前最基本都要考慮：
地點係咪適合守？
有地方易攻難守，亦有地方易守難攻，中大就係易守難攻既好例子。最壞情況下，失守都可以跑上山、跑入唔同building，想捉晒手足好Ｌ難！
人手、物資是否足夠？
要守就守埋物資補給路線，留一條尾巴比自己
守的意義？
視乎守既地方的戰略地位。如果守既地方係唯一一條堵塞交通既樞幹，或者係立會／政總某機構，可以明確阻止法案通過，咁先有守既必要

二，全方位升級勇武值
如非必要都盡量唔守、唔打陣地，但要打，就要升級勇武值，出到黎鳩企只會阻前線走佬，自己都送頭。所以，心態上、硬件上都要升級：
全民齊裝
面罩、長遮是基本
魔法材料
出黎唔好再帶水呀面包啦，最缺既係魔法，要帶就帶魔法材料，驚就帶部分，任君選擇：
玻璃樽／砂糖／麵粉／白電油／汽油／打火機／毛巾仔 ／洗潔精／等等
有戰鬥意識
要有救人的覺悟，唔好見狗就走夾唔頭，1212慢慢退，再上返前，或入內街反包抄

不分化、不割蓆，可以討論檢討，唔好屌到失晒軍心，屌走自己人！

最後！！！！！
教育局宣佈聽日復課喎，你話點做好啦？
黎明來到...

利申：全部發夢聽返黎，本人絕對反對一切違法行為！

大家都係手足
昨日發夢去到旺角深受感動
我相信每一個義士都係

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

自推！
只檢討不互屌

自推！2
只檢討不互屌

自推3！
只檢討不互屌

救人要緊，戰略都要緊

自推4
只檢討不互屌

[純發夢] 尋晚尖沙咀漆南夢遊感想

作為冷氣軍師，真係好想講一句：唔好再「守」任何地方。

只要心態變成守城，就一定會輸。唔好再拎popo攻唔入、popo 被擊退嚟打飛機，因為popo根本無需要攻。就算守得一時，都無可能守一世。只要popo設包圍網，斷物補給後就只係等死。勢好唔肯走，等俾popo包圍變劣勢時重邊有路走？

短期據點無問題，不過真係要見好識收。棄守不可恥，因為堵路、癱瘓交通嘅目的已達成。今日俾佢清，第二日可以再堵。重狗可以轉場，無事發生popo就只係罰企；狗撤嘅話，又可以再嚟過。

Be water，唔好再為守而守，塞完、引狗後，短期目標達成就應該閃。